
Veraenderungen an den Adjektiv-Lexika: 

adj-stem.lex.lfg.additional-2009-04-30  aktuellste Datei, mit Akkusativ-, Dativ- und Genitivkomplementen 
adj-stem.lex.lfg			Original von Rohrer
adj-stem.lex.lfg.neu			nur 'Dilativkomplemente' aus M. Floeschs Listen in 'measure adjectives' eingefuegt (dick, schwer, tief), jw 
